有冇人記得哩幾條陰陽燭叫咩名？

第一枝大陽
第二枝十字
第三枝陰or大陰

相反一樣

Shooting star?

叫釘耶蘇

多謝你

黃昏之星